2017 jupas 生生性性入 A1 訓唔着吹水區

jupas放榜,真係好驚冇offer,唔敢去睇
希望直入A1
大家又擺左咩係A1?
利申: cu宗研

驚咩吖 直入a1

求直入A1

好矛盾 我唔想入a1間u 但係個programme又威啲

City gbus?

btw CU Qfin 無上年cutoff好驚

我第一時間都係諗起呢科gbus個名好把炮，不過係city

ust engin

A1 hku
A2 ust!!!!!!!

Poly

A1 CU econ!!!

想入a1,2或3 , 求完我大學夢

A1 中大

poly !! poly !! poly !!!! poly !!!! poly !!!

Band A 只求有offer

中大哲學

Bu sci

入Asso啦屌你老母

大家一齊入a1

齊入
利申:a1同科

你best 5 幾多

Band a 唔該